臭閪聽得多，幾時有臭鳩呢個講法？

啲閪女人自己作咖？

因為男人通常都洗賓周洗到乾乾淨淨

簡單
洞穴 乃藏污納垢之地方 唔係話唔清潔 但正常點洗都唔會完全乾淨 所以發出異味亦唔係咩罕見嘅事情

臭撚樣

支那狗轉移視線

撚樣

臭你又奶

好耐之前有套戲叫證人已經有人講